嚴重警告你地 以後唔好再討論黑警記者會

叫埋屋企人同朋友 唔好再睇
如果你地想輸既 就繼續笑繼續睇啦
做實事 今日咁多活動 無必要睇班狗啦

味撚再討論呀